[大肚婆][831][警謊] 警察疑蓄意襲擊孕婦

襲擊片段

片段中見到，數名警察發射胡椒噴劑後，驅散了其他人，而孕婦一人坐在地上，一警察從後竄出，先搖了兩下其手持的胡椒噴劑罐，再瞄準向孕婦襲擊射出胡椒噴劑，及後轉身不顧而去，其行動與其他同樣有發射胡椒噴劑的警察有異，似是蓄意襲擊孕婦。

從香港人連儂牆的直播影片中（約21:00開始）可見，那幫拘捕男子的警察，在拘捕並製造混亂前就已知現場孕婦所在，而非警方聲稱的"及後發現"。

襲擊孕婦片段來源

香港人連儂牆直播影片

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

推5下算啦

4

推

見人就噴
濫用武力
未曾問責

黑警襲擊孕婦？ 做乜咁殘忍呀？

噴大肚婆嗰隻仲好似膊頭有兩粒
不過都應該無咪後果
所以都廢事cap圖出來

3

2

1

整咗gif，歡迎廣傳

屌你老母死黑警